## STALKER CMS 2.0.5.2 beta 0.6.7 на базе Laravel PHP Framework

[![Версия Laravel](https://poser.pugx.org/laravel/framework/v/stable.svg)](https://packagist.org/packages/laravel/framework)
[![Лицензия Laravel](https://poser.pugx.org/laravel/framework/license.svg)](https://packagist.org/packages/laravel/framework)

### Laravel использует Composer для управления зависимостями. Поэтому прежде чем ставить STALKER CMS вы должны установить Composer (https://getcomposer.org/).

## Требований к серверу:
1. PHP >= 5.5.9
2. OpenSSL PHP Extension
3. PDO PHP Extension
4. Mbstring PHP Extension
5. Tokenizer PHP Extension
6. Fileinfo PHP Extension
7. Mcrypt PHP Extension
8. MySQL 5.5+
9. Apache 2.2+ с активным модулем mod_rewrite

Корень сайта должен указывать на каталог public. Если каталог корня сайта имеет другое название - переименуйте каталог public.

Установка STALKER CMS происходит средствами мастера установки. 
Для этого нужно в браузере перейти по ссылке http://mysite.com/install и следовать дальнейшим инструкциям.
База данных автоматически не создается и должна быть создана до начала установки CMS.

### Если понадобится деинсталировать STALKER CMS воспользуйтесь коммандой artisan: php artisan Uninstall

##Ссылки для ознакомления:
1. Официальная документация: https://laravel.com/docs/5.2
2. Документация API: https://laravel.com/api/5.2/index.html
3. Русская документация: http://laravel.su/docs/5.0/installation или https://laravel.ru/docs/v5/
4. Laravel Packagist - https://packagist.org/packages/laravel/framework
5. Laravel 5 Fundamentals: https://laracasts.com/series/laravel-5-fundamentals


#УСТАНОВКА STALKER CMS 2.0.5.2 beta 0.6.7 от 11.03.2016 г.

Для установки CMS необходимо в командной строке выполнить:
composer --prefer-dist create-project grphm/stalker <ПУТЬ К КАТАЛОГУ ПРОЕКТА> dev-master